軌反摩既仲有咩好講

摩daddy身在獌連心在軌
見到車諗住買lkk個垃圾
即刻搶左黎用
真偉大

摩狗萬歲

唔見佢買埋baka🙄

佢果排想買埋架
可惜軌唔領情 搶唔贏軌

無軌駁到

關我撚事呀